警務處處長盧偉聰將於23：45見記者

警務處處長盧偉聰今晚 2345 將於警察總部見記者。

想影響外媒

只會提黑警既傷

盧狗原來仲未死？
咁耐唔見以為往生左

又係講嗰三篤屁

盧偉聰對上一次現身係幾時嘅事?

攬開槍警 １賠１
展開內部調查 １賠１００

盧偉聰你含撚啦 屌你老母 扮傻

有警察受傷佢先會出現

唔知奴畏衝俾林大將軍禁錮咗咁耐有咩同記者講呢

含啦盧偉聰 扮撚晒嘢

以為佢死左

強烈譴責

冇得佢唔攬

又要聽盧sir講英文

林鄭都未講嘢 佢出乜嘢聲

講乜都唔會降到溫
開得真槍就唔好後悔

封佐盤啦，1賠1爆莊

處長唔係謝振中咩？

升開槍個條友做佢個位呀
做左咁撚耐綰頭烏龜，今日出黎攞彩呀
屎你走母

Sorry I cant find the right word today
Oh Brian problem
Ng kum po

仲以為佢死左

屌*
太激動

唔想聽佢9up
聽完等於冇聽過
佢又喺度幫住曬啲警犬

屌你老母含家鏟

唔講以為佢死咗

真嗰個已經……
應間出嚟嗰個係仿生喂蔥唔信你到時聽下，佢講嘅嘢都係問非所答同重覆之前講嗰啲

貼番d有用既post得唔得？

係 根本一心為自己啲狗頭先開槍辯護
不過咁多鏡頭影住 弱智先會俾佢spin到

如果又係靠屈
大家將佢地歪曲講嘅野放上twitter公審

盧: 強烈譴責暴徒目無法紀,破壞社會既行為,並對我地既同事造成嚴重既傷害,我地警隊必定會嚴肅追究!

佢心諗 我就退休 你班仆街黑警又搞尻我

食宵夜呀?

仲有1個月就退休
叫元朗黑底鄧炳強回應啦

盧大總統
有無記者可以follow up問一問佢識唔識分肺同膊頭

點解唔係林志偉
搵條二打六

屌你 出黎講退休?

我以為佢死撚左死埋右

咪又係鳩UP死撐，話開槍合情合理合法
係示威者衝擊在先，打死無怨
警犬專業執法等等等等
呢啲犬渣退咩休丫，地獄留左位俾你啦屌你老母
一定會第一批清算呢批犬
全部要送上斷頭台

老謀呀仆街

原來狗隊仲有個叫盧偉聰既人

正路明知會畀美國制裁，一定係更落力奶共嚟保命

譴責完手腳之後，就讚揚黑警表現出色，仲有咩可以講。

唔講以為佢消失咗

咁夜先出黎講野
係咪想cctvb 聽日幫你不停LOOP癈話
等人睇唔到開實彈

又係強烈譴責

玩bingo

譴責暴動，縱火
提有狗受傷
開槍係合理自衛

處長唔係林志偉咩？

細嘅出嚟先
大嘅梗係壓軸

原來佢未死架?

無份去面聖光頭佬反而有得去

恐怖主義
目無法紀

你地無做錯到

人肉錄音機
返屋企訓教啦

咪又係講個啲嘢
唔睇啦
推都唔撚推

條友下個月都退休 依家出嚟交戲做乜撚

All in 成副身家攬開槍警都得啦

又咪係出黎講on野攬班賤種

焗出姐 你估真係想出咩 今日開槍咁大件事

仲以為條友死撚左

林志偉去左北京面聖啦
呢啲小事梗係交比含撚聰回應

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

又出嚟做錄音機

唔係放緊大假咩

All in 譴責暴力

唔撚柒鳩睇啦
又係到講廢話
推行動po好過

失蹤左咁耐又係時候出黎洗地潑火

嘩 原來佢未死㗎

喺TWITTER推post！！！！推俾外媒睇呀！

1 賠 0.5 啦

仲以為佢死撚左

唔會睇
又講廢話 死黑警

呢個冚家鏟就退休 你想安安全全過埋下半世拎返跌撚左既野出黎

又出黎鳩up

wfc 又講個3督屁

恐怖分子

攬開槍警 封盤

林志偉呀

下個月退休

落台換元朗鄧 1賠 1000

有無諗過我地想唔想見你

點解巴打句嘢有聲嘅

依個要由中央宣佈

原來佢仲在生

又玩Bingo

盧偉聰你含撚啦，屌你老母

希望有記者唔理操守
直接屌7佢 殺人個仔! 15歲學生! 點解可以射得落手 ! 點賠返個仔比人!

好耐冇見啦盧偉聰 含完雜大大條撚返黎啦？你個口好撚臭啊

佢夠膽繼續攬撚住謀殺黑警 唔知前線會做啲咩

叫林大總統出黎啦

未死架？

制裁你呢件垃圾,唔好以為退左休就可以移民,成班垃圾攪到而家呢個局面,成撚日用小聰明應付,明撚知會出事都唔撚制止,等外國制裁

係咪替身黎嫁屌你老母肥蔥

唔識佢

講完好瞓返入棺材等天收

又出黎話人暴動

原來佢未死，求記者可唔可以撚鳩死佢

(設計對白) 我宣布我下個月1號會退休

我講完

冇興趣聽恐怖份子9 up

幾時帶埋佢老細，林志偉出黎一齊開記招

屌你老母 殺人犯呀冚家鏟

原來未死？

定性暴動
有警員受傷
警員開槍屬於自衛
強烈譴責暴徒 希望市民同暴力割蓆

11月退休 出多一次就可以榮休咬長糧 正呀喂

嘩佢個朵幾耐冇聽過

等睇個傻仔講錯野

唔記得有呢個人

佢除咗識得去醫院仲識做咩

又話人暴動
強烈譴責之類

負定評先

都係個句黑警死全家呀DLLM

含撚啦

佢未死架咩？

新版立立

屌佢老母專講廢話!

飛雲

上次係醫院門口被人問候？歷史悠久到唔記得佢原來係警務處處長

鄧大總統去左邊？

中哂 1賠-100

得嫁啦 你開部錄音機出黎
咪唔洗麻煩一哥囉
而家一哥都比人軟禁嫁啦

調左去做醫管局局長

奴隸獸乜唔係死撚咗咩

係咪出黎幫手助攻聽日更多人出黎?

盧盧:
全港多處地區及地鐵站
嚴重受到破壞
示威者利用汽油彈燃燒彈
攻擊眾多政府設置
多名警員受襲
亦有商鋪被刻意破壞
多處地方發生火災
強烈譴責示威者破壞社會
警方已極力保持克制
不要再沖擊警方底線

原來佢未死架

記者請杯葛黑警記者會

件犬形浮屍終於浮上水嗱？
近距離射中學生好驚咩？

猜輸左？

又想歪曲事實

佢仲喺度

深潛上水

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

應該係今日開了槍，要推個官員出來引開注意。
連登仔醒水，集中post討論就得。

盧偉聰條屍唔係俾班散仔掉左落海咩?

我以為佢死撚左TIM

瞓先 好撚攰 有咩聽朝先講

呢句野真係好好聽
齋見到字都想笑

正常人就咪睇佢9 up火燒心
傳媒就應該諗下用咩方法質佢
至少佢一9 up就打斷佢，問到佢驚
一亂就講多錯多

唔睇

原來未死

警察內鬨斬警事件

咪又係強烈譴責
btw 差啲唔記得佢係一哥

賭5毛宣佈戒嚴正式成為大總統
焦或最贏

咪又係話暴動，警察自瀆引唔住射左

佢就退休 拍拍蘿油就走

又說謊大會

好似又係喎

廢話一堆
一句講哂 中共控制

佢會講： 膊頭附近的而且確係心口，警員用最低武力開槍制服示威者，因受專業訓練，電光火石之間準確避開心臟和大動脈，表現出色，勇救同袍係警界之光。

屌你老母黑警死全家！

射中人係時候要祭出肥仔聰
唔知佢會唔會講離譜大話呢，或者搵人代佢講估開槍想賴落示威者一棍打落犬隻手上從而令犬隻神經反射，不覺意走咗火，即係又係意外

升開槍條友職/比金哨

係恐佈份子頭目見記者

下 搵得返？
失咗蹤個幾月終於搵得返？

潛咗咁耐
以為佢提早退休死撚咗

又遲幾多呢？

冇人想聽佢狡辯

問返721 831同開槍啦 其他野唔洗佢講

收聲啦仆街黑警
屌你老母發槍打細路

你邊位
巳經唔記得左呢個人

啊聰聰又要出嚟鳩up
好心啦講埋啲廢話不如唔好講

唔想知

肯定遲到DLLM

呢d垃圾質幾句就淆底唔識講野

原來未仆街死？

又遲到

正式宣布全港宵禁
軍政府狀態？

有啲時間觀念好冇

冇人想聽狗吠

吓，光頭果隻有得去北京，你肥仔聰冇份呀

話
唔講都唔記得有呢個人

屌你老母扮傻

其實成個香港都無咩時間觀念

慳啲啦

講春咩，個個地鐵站都停

記者其實應該要不停打斷佢講野
等佢錄唔到一段完整片段係cctvb播

一定要睇，要保持憤怒！

唔洗開黎睇都知又遲到
不過原來佢仲在生 咁耐冇見仲以為係狗局出咗事

公開表揚
底都唔洗起

仲未死咩

又遲

黑警又無戴錶

完全唔想睇但又冇得唔睇

去撚咗邊呀盧狗

紀律部隊

應該係探望受傷狗隻姐

全港最大笑話

同感

中共真係多謝你唔少啦

屌~一見到警務處處長幾隻字, 我仲已為係林志偉...........

無一次準時架WOR

都唔係第一日

那打素探完擦傷狗隻之後

肥狗呢 又遲到 又要等39分鐘先黎?

條女幾正

未諗到點兜 所以會遲到

遲到對佢哋嚟講都係基本野啦

記者可唔可以問下盧偉聰
今日個黑警係咪謀殺

未作好文？

屌你老母
遲到

乜鳩高官個撚個遲到

防暴套甲咁厚
一碌棍點搞到危及性命
睇你點兜

遲到點計先

盧大總統唔好好似個madam日日講埋啲on9野駁唔到又轉頭走 就得架啦

所謂處長一早架空左 唔期望佢會講啲咩

趁林大將軍上左北京，盧狗先至出到黎

出左黎

紀律部隊遲到
守時兩隻字唔識寫就問下消防

一哥好似上左北京

黑警而家已經唔係跌撚左野咁簡單 係持武既恐怖份子 佢仲夠膽攬住散仔佢唔洗旨意舒服咁退到休

錄音機mode on

盧狗開波講廢話先

屌
第一句已經可以屌

佢未死架

又係照讀

咁你地搞到咁囉

閱左 一黎就已經係垃圾

恐怖分子首領

無人想聽你播錄音機呀
奴隸沖

又係條八婆mc

呵欠

好撚悶

屌 錄音機

出聲已經想嘔

就係殺狗

閱

萬用起手式
今日喺香港最XX嘅一日

收聲啦盧狗

屌你唔好扭曲個目的啦仆街

幾時死

肥仔聰退休啦

最嚴厲譴責

一巴煎撚死你條柒頭皮

第一句都知唔洗聽

佢真係覺得藍絲以外仲會有人信佢9up

25咁撚少

唔出嚟以為讓咗位俾姓林條友

黑警唔出咪好
人地遊行關你撚事

如果無新料（99%無），集中討論就得

bingo~~~~~~

我以為佢已經死咗啦喎

180人

收皮啦，屌你老母

記者都話直接問問題先

釋放盧偉聰鳥

狗隻係咁架
睇記者撚佢先好睇

拉左超過180……

唔敢定性暴動

25狗受傷
180人被捕

狗受傷最重要!

又鳩嗡

原來佢未死

好悶呀又係呢幾句

已經知講乜 瞓覺

可以唔洗睇了

好多人受傷記者咪又係比你地射

180?

扮傻～～～～

受傷嘅市民包括....... 市民啦

又定性暴動?

破左紀錄
180多人被捕..全部己落charge 告暴動..

五大訴求呀回應咗未

喂 盧偉聰含撚啦dllm 扮傻

180人，屌

主動襲擊市民????????
HELLO???? 福建佬有出嚟
180人DLLM

180人...仲分唔分區好...

印出嚟咪得 洗L你讀

下下都暴徒，有冇搞錯

一手拎起咗張20蚊紙掟鳩我個mon

最嚴厲譴責
最完未？

林大總統 呢隻盧仔黎 專比人屌

可唔可以比d 4點鐘聽唔到既比我

等Q&A

一出黎即刻話問問題先

25隻狗受傷咪算少囉

強烈譴責😂

出現了

係咪單日最多紀錄?

喂 盧偉聰你含撚啦 屌你老母扮傻

超過180個

又可以有咩講呀... 咩又係鬼話連篇 正仆街...

>180人

記者
答問題先得唔得

拉180 人

佢消失咗好撚多個月喔！
最後一次見佢722
捨得出嚟吠啦！

你地燒人電單車喎

記者!!!!!!!!!!
俾啲火我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經講咗

都無燒人

你老母讀稿就比番條細去做啦

又扮傻

你班狗襲擊市民又點計

加一. 笑左出聲, 英文講唔好都算, 白話都咁...母語呀大佬

得十幾隻狗傷咁少

Break 曬record....

垃撚圾

殘廢

180

手指傷少少都叫傷

講左啦

邊撚個少女

錄音機可以skip到記者問了

180?！

好煩，講黎講去都係個d野

不如直接含撚啦睇都唔撚死睇都知佢會講乜

成群毅進仔，你期望可以寫到啲咩出嚟

好關心優品360

之前俾人禁固

不如講下邊個令記者受傷 係咪黑警

我屌你老母講死亡，我地手足呢你老母肥仔聰！

毀容

冇祈望 次次夜晚都好弱雞

自己仆親都入數

咁殘廢左未啊？咁多嗲

下次唔好燒雜物呀
危險呀
小側陽痿
大側倒台呀!

又做多次晚間新聞

咁黑警襲擊記者呢?

屌你 唔係你班狗 示威者洗毀容受傷？

屌你老母臭西

無辜商店

929都好似拉差唔多人

但今日壓力好似大好多

無辜既商店 你問下佢地做過乜

今日有180?

蚊飯都show出黎

林志偉係總統呀

射爆眼你唔出黎

甚至死亡
你啲細瞄心口開真槍呀

屌 印鳩佢個樣出嚟踏下

細心聽, 第一句已經話今日既示威唔係訴求, 點解可以亂咁定性

吓？佢終於岀黎喇？

記者就算啦
中彈都係hea住問

啱啱葵涌都突然鳩拉咗11個啦

佢份工好hea

燒哂d支那野

好撚悶 屌

自己友開

商店有冇唔見野？

講快D啦 等開問題架咋

佢使做咩

直接問答環節啦屌

929 0狗傷亡

我以為佢已經死能咗

今日係三個月黎最多
之前最多係929

乜野無辜
你唔發現特別舖頭先被破壞？

盧狗係咪唔識字架 睇住份野都唔知佢講乜9

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

黨鐵拎黎賤抵架

食屎啦，大家有睇live

929拉超過200

又係呢啲

商店點無辜 笑左

和平示威你又唔批, 你想點喎

屌你
啲狗自己攞嚟

打到訓晒落地下 笑撚死

等退休唔洗做

最影響市民生活,咪你地班狗LO

係唔係講緊警襲擊示威者，
訓晒落地下都唔停止？

阿SIR話乜就乜

睇見條撚樣就嬲

你地係武裝恐怖份子呀姦淫殺人食屎狗死全家

出黎有咩用

收聲啦，把聲乸型咁樣

屯門多狗比人淋鏹水 黎緊可以持續做

又錄音機

721你唔講

外媒唔係傻嘅，講兩句就以為有用

掟汽油彈會唔會係臥底警呀？
磚頭係警車載㗎喎，之前影晒

唔講 都唔記得有呢條友

929 好似係157人
一野超23人..
仲要未完今日

挑
手足比你地打到訓晒落地下你地都唔撚停啦

肥聰真係好撚搞笑

睇得出佢真係出黎讀下稿就算 講情況個度都甩甩卡卡 我唔撚洗睇稿都唔會講到佢咁啦

幾時拉曬全香港？

表達意見方法?2百萬人冇用咪咁 你地教架

但今日係最勁對家頭破血流既畫面最多

開口埋口暴徒，屌你老母

佢咪繼續鳩up囉
全世界望撚住你班死黑警所作所為架
你估全世界都似撐你班冇腦藍屍咩

蘋果live個sub title

照稿讀

又想激晒啲人出黎

起碼今日好過929先啦 傷到25隻狗

佢淨係睇CCTVB?

暴徒 x n

得喇得喇
呢D唔使講啦

警務處發言人-盧偉聰

原來你哋都知有傳媒

仆街啦盧偉聰DLLM

廢話要罷聽

聽民間記者會就夠

其實佢點坐到呀一個位?

致命攻擊

唔知邊個致命?

片入面明明係隻狗舉住槍行埋去
你老母自衛？當香港人好呃呀？
含撚啦 仆街

寫咩 冇睇

得啦靜啦屌你老母

嬲撚到聽到佢把聲已經想嘔

原來件衫擋唔到

迫於無奈？？？

龜縮多日

只關心商店d貨架比人掃冧晒

我就見到冇狗出黎前係訴求
係狗出黎先有衝突

辛苦哂喎

我係屋企睇.....電視

屌你老母
聽撚到厭
有幾大批呀屌你老母

影住你自己走埋去都合理？

暴徒暴徒暴徒暴徒暴徒

仆佢個街

我都睇到

有無人覺得佢唔似警犬

林善到

重可能有cctv

屌你老母臭閪
合法合理

乜佢重未死咩？

180 好多都唔係戰役拉
而係事前拉

你講都講到咁lag

含撚啦盧狗

佢真係唔識讀野架喎

迫於無奈？
合法合理？

BINGO

合法合理啊

肥仔聰 係咪就黎收皮
面無氣息咁

唔好話有冇用，次次遊行都反對，點合法表達訴求

盧偉聰龜縮多日首開腔

大批 = 7個

推跌？？？？？？？？？？？

屌你老母垃圾盧偉聰幾撚時死

俾d快意啦

如果下個係鄧炳強上就仆街啦

咁都叫迫於無奈

講事實姐

仲睇黎做乜
藍既繼續藍, 黃既繼續黃
出黎9up一段statement
對件事冇影響

合法，合理
撒警都係合法，合理

冇向天開槍都照攬

哇咁耐無見我以為佢死撚左啊

屌你 合法開槍？

sor9 聽到佢講「圍住佢嚟....打」真係笑出聲

佢係唔係11月退休?

講呢啲，不如留俾PPRB講

敵人話我地唔岩，即係做岩了！

合理佢老母

梗係分

示威者保護自己
殺警都好合理

講大話講到自己都疾

DLLM 盧偉聰

條友講野好撚on9

等睇美國收佢

180人，可能好多都鳩拉

龜縮多日首開腔

有冇人拉頭，幫所有受傷巴，去海牙告鳩PoPo?

我代太子站手足屌撚哂你班搭黨鐵散水嘅人呀

你地差佬都無受咁重傷就收皮

退休

黑警就是暴徒

會否畀班手下笑

得架啦 唔駛講呢D
你講幾撚多野民意都唔撚會逆轉
真係唔駛點講

得啦得啦 估到晒你講咩 比d新意？

cls
立即為拖襲者急救

含咗幾多條撚 講野窒到咁

指鹿為馬

你個龜蛋返屋企啦
員佐級班撚屌都可以大權過你，你邊位呀

好撚偉大呀？
乜你地識救人？

暴徒唔顧自己人

pprb寫稿叫佢讀？

食屎啦又強烈譴責
開槍又合理
屌你老母死全家啦垃圾

荃灣好迫於無奈，枝鐵通咁短，仲要打唔中你，Hi到衫袖，好危險呀！

生命受到威脅
我地個個行出街都受到你地班狗GE生命威脅啊

開槍使唔使瞄心口呀

乜撚野左邊膊頭啊屌你老母

等睇美國收佢皮

喂 盧偉聰 含撚啦 DLLM 扮傻

合法合理講出嚟唔笑果下好野

任期: 2015年5月4日－2019年11月18日

膊你老母

嘩 黑都講到白

唔敢講爆肺

講都講得好hea
係嬲既俾d感情好冇

一個人衝入人群近距離開槍

Full gear有鎗同我講講生命受嚴重威脅

你老母 讀稿都讀到口疾疾

示威者係迫於無奈先擲汽油彈

佢分化得咁低招嘅

9up

出嚟講故事？

尖頭硬物？你地黑警 full gear 㗎

佢總結緊勇武今日豐功偉績

等記者提問

被捕既手足今日算多
但對比番929,今日對經濟既破壞力都大好多.
呢點係分區行動既支持點

屌你老母!!!!!!! 講大話

Full gear 驚支棍

黎料 合理化開槍行為

又膊頭

暴徒打暴徒

屌你老味 又話止暴制亂 結果越止越亂 廢撚到

差人打人, 鏡頭影哂, 又話yellow objects, 又話電視台影既唔能夠作準,

依家肥仔聰又用電視片段來讉責,

建制最噁心既係龍門任佢搬

屌...拉左咁撚多個

屌你老母仲膊頭
心口呀

好撚嘔心啊

入肺呀, 膊頭

好難怪班低級狗都好唔妥肥聰
出黎讀稿 不如搵番謝狗出黎算啦

最重既傷者全部都係警隊造出黎

爆頭射爆眼

終於要去到殺人依一步

合約殺人，我屌你老母啊

18歲???

寫稿嘅都一樣要受制裁！！！

屌佢老母合法合理都講得出

佢講左幾多次暴徒...暴你老母

膊你老母呀屌你！

左邊膊頭

又講大話話膊頭

係心臟隔離少少中槍呀！

真？

屌佢照稿讀都讀錯

膊頭？？？

黑警個肺生喺膊頭

又講廢話

膊頭喎，屌你老母呀

我屌你老母 膊頭？

spin撚到我地見到自己人瞓低都扔汽油彈
然後黑警最偉大即刻救人
咁既故仔都寫得出

膊你老母個頭呀心口呀仆街

中五 18歲

你估佢讀完會唔會即走

背後大台都唔係佢

今日記者q&a比d火ok?

佢講緊咩撚野呀

黑警暴力先架屌你老母

合理化開槍

Bingo

肺部呀一哥
有冇讀過書呀

同問

今日係攬炒計畫

大家人告鳭佢
應該有得坐

換左個人又係出黎講依啲

右下

喵肺就肺啦，膊頭

盧偉聰死全家，全部落地獄！！！

份稿講左幾多次"暴徒"???
有冇人數到

唔可以被一面倒誤解, 請民間記者會繼續發聲,咁先公正

含撚聰我屌你老母

又解釋做左邊膊頭

收檔啦 警犬王

18歲中五？

聽完好撚火~

又作故仔 屌你老母 含撚啦 係到扮傻

中膊頭都夠撚膽死講 屌你老母

望稿望到咁

say lies again

屌你老母 黑都比你講撚返白
一句送院時清醒 就可以抹走人哋依家危殆？

快d讀完你份稿，俾記者問啦，好悶呀

屌你老母

講撚到口窒窒

心臟附近先岩

又出黎點火頭，多謝

明天大家加油

膊頭中槍點解肺會穿洞

咩膊頭？真係當香港人眼殘？

讀稿機 被射中學生就咁講一句
仲要強調佢係清醒

記者又俾佢9UP到完場, 一定唔答問題

屌你老母,盧偉聰
你一係就全部跟犒讀書面語啦
唔好係到又書面又口語啦

係18 中五

心臟附近3cm係咪膊頭呀

事前大搜捕

暴力機構叫人唔好暴力
哈哈哈

應該有3，40人係未開波前被狗搜到拉

董建華咁 瘋狗睇稿

打心臟就打心臟啦

又講大話

合法下話
你班狗真係拭目以待

你有出過黎

問林奠呢幾個月做咗D咩？

你唔話手指附近？

膊頭

POPO 又fact news

係

TVB

差啲中心臟啊fku!!!!!!

180個先傷到25隻
我地仲要唔止傷咁少人

仲左邊膊頭附近位置 我真係dllmcfh 你比枝槍我我試下射你左邊膊頭附近位置睇下你有冇事

屌你老母肥蔥講野講到窒下窒下

又做錄音機

暴力解決唔到問題
你又警黑合作，721
你老母

唉又廢UP

警察做架倆
政治問題
政治解決

平你老母靜

最唔安寧咪因為你班黑警囉

想嘔

依家係邊個唔冷靜先，我頂佢。

原來得返一個月 唔怪之得咁撚求其讀稿

黑警最唔暴力，最溫柔好未？

佢一時又講示威者

中五 18 歲?

叫你啲手下唔好訴諸暴力先啦盧偉聰

根本宜家就STOP佢啦

係呀

咪又係癈up話暴徒乜乜乜 物物物

dklm 搏頭附近

咁佢地個腦都唔係生係個頭到啦

其實我覺得真勇武真係冇咩人拉到，多但應該唔佔呢到好多

佢潛左幾耐呀

解散警隊啦 我地好冷靜

有片有真相有良心既麻煩睇清成個事實個位所謂既警務人員睇下佢做緊啲乜嘢

完全唔覺佢嬲

班狗冷靜先啦

咩話和平 係你地教和平冇用

白袋左成個幾個月糧
FATFAT 啦盧SIR

平你老母 係你教我和平無撚用呀臭閪

原來佢仲未死

記者stop佢啦好嗎

門面野

佢等退休 唔志在
今日開槍太單獲 先推cp出黎定軍心
如果唔係一定推公關條差婆出黎算

打撚完人 叫人冷靜下
幾撚好笑噃

繼續公就你贏 字就我輸

邊撚個唔冷靜呀宜家

好心啦
畀咗成個下晝你背故仔都仲口窒窒

撕唔撕裂唔到你講 俾返特首講

美麗城市咪比你班暴徒破壞哂囉吠啦仆街

佢開槍唔係暴力？r哂頭

可能留左一年或者遲入學呢
唔出奇

burn until hkers win

收嗲啦

我屌你老母呀

而加係咪開槍就合法先

美麗既城市
馬王美麗傳承我就識

比唔比問問題?

仲要我地同你班狗努力？

吊明明就係個警察衝入去裏面，話我地打9個87是吾是on9

最暴力咪班黑警

食屎啦屌你老母

廢話講完

記者屌處長時間

呀一哥你7月2之後冇出現過
點多次勸告過人??
叫左你班狗睇左精神科先啦CLS

55 三個月嘅時間 我曾經尊重過嘅香港警察 令我見一次嬲一次 見一次恨一分
香港人 絕對唔可以原諒香港警察！

以為佢退休前休假添

今日應該都算多
雖然大部份都係街坊裝

蘋果個雙畫面live好諷刺 一面影住佢9up 另一面影住成班防暴推進

就係你地班黑警次次出黎搞到滿城風雨呀屌你老母盧偉聰

鳩UP

錄音機係唔識嬲，非常合理

你收啦

黑警仲係話為民服務既話
你地就自己先諗下先啦

記者嬲撚到

你老母個心口生係膊頭？

屌又係嗰條臭西

咪就係d警蓄暴力引起更多問題囉屌你老母

身有屎

記者好波

我聽唔到~~~~~~~~

大家一齊努力
撒所有警察
為香港和平努力

最暴力個班叫人唔好咁暴力

記者都嬲到狂問

哇...

示威者俾槍指住,生命受到威脅,下意識用棍擋開

條L㨾話開熗合情合理

特登搵個央視 有料

又係呢個閪女人

屌你老母啦

姐係...同4點講大話大會有咩分別

屌你老母
又大陸閪

CCTV fuck you

中央電視台 食屎啦

香港唔撚平靜就係因為你個垃圾政府呀仆街！

dnlm cctv

央視

廢事睇

今日係中國8964香港翻版

又出中央屌

大陸閪

CCTV..............

屌俾班普通話記者疊聲

diu cctv

中央電視台！！！

屌你老味，又比黨媒
食撚屎啦

啲記者好撚嬲

記者們好嬲

第一條就cctv

第一個就揀cctv

CLS,第一個就CCTV

Up咩

咪撚比普通話問

Cctv我屌

屌你老母啦剩係揀紅媒

迫不得意之下？？？？

又支那狗

記者出聲屌啦 仲cctv 屌你老母

條片好清楚拎定槍出黎衝入人群

dllm

一聽佢講完我都想入職火魔法師

沒其他選擇

on9比支那問

點解讓比CCTV問呀屌

關你班大6閪咩事

第一個記者 cctv

？你一開始比大陸閪問你不如去死啦

高狗係後面唔幫手做MC既??

屌你老母 CCTV

點解唔覺今日拉左超過180人

屌你老母你比央視問？？？？真係食撚咗屎架喎？？？？

又問中央電視台

班手下江sir嗰啲反而feel到有火

又CCTV

CCTV完全唔撚明

全部措詞都包裝哂

送院時清醒，其實危殆

印尼記者要休養，唔方便錄口供，其實人哋第一時間經領事表達會告警隊

即刻哇

發出警告
生命受威脅

第一條答央視

ＣＣＴＶ！

屌cctv

又電光火石

香港記者幾禮讓

CCTV 隻狗一講野, 其他人就靜哂

電光石火

電光火石

全部毅進仔都冇讀過bio?
唔撚識啲organ係咩位？

第一個就比央視你都幾識do

比人問左射心口先啦你班仆街記者

PPRB 算la

第一條 係中央

食屎啦CCTV

屌，第一個就支那語

流傳？？？？
又電光石火
屌你老母

屌你老母蟈語好撚難聽

CCTV又講警察受傷

冇其他選擇？！！！

含撚聰番屋企含撚啦

佢特登拉埋油麻地開槍件事嚟講

又係電光火石

記者啲HUR聲好正

即刻答咗支那記者先

屌你老母盧偉聰 含撚啦

屌你班記者俾大陸狗問

記者聽佢講都忍左好耐

廣東話全部唔答
答左普通話

自己走過去?? 話人主動襲擊?

bingo紙

又電光火石 on9

問你點解射心口呀 仆街

如果真係拉到唔會可以破壞到咁多野

電光火石就可打心口 收嗲啦 又扮傻

屌你問你打心口呀

又係話畀D藍聽唔好信D片呀,唔係射心口果D廢up囉

佢支鎗直指架wo

記者屌柒佢啦

又電光火石 我屌你老母果時真係電光火石啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

射蘋果記者果單呢

屌你又電光火石

睇緊呢度文字直播
問咩啊啲記者？

盧總統唔識講普通話?

又電光火石 冇底線啦

電你老母光火石呀仆街

電卷火石
BINGO !

示威者生命受到威脅
殺警都好合理

ON9 直接搵CCTV

低級作文

電光火石之間

頭先又話電光火石
宜家又話有發出警告

左手拎住支長槍喎屌你老母

比卡超 電光火石 !

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

又想淡化

點生命受威脅呀

估撚到啦

Yellow Object 就話睇唔洗楚

開槍你話咁就咁

無估錯,死撐無錯

咁都電光石火

大撚哂咩 一句電光火石就可以對住心射?

180其實損失幾慘重

又出電光石火

合理合法

有好多未開波就比人搜 搜到就即拉 好似一點前已經幾十個

電光火石!

收皮啦屌你老母

又電光火石
屌你 左手拎住長槍 右手拎左輪 衝入人群開槍

支拿閪都爭唔贏

又電光火石 屌你老母
自己衝埋去架喎

第一個就 CCTV

點解唔射手腳，
而係射心口啊，
又扮傻啊屌你老母

流傳
又電光火石
幾時先唔係電光火石？

電光火石殺人滅口

電光火石 又可以玩bingo

拎住支槍行埋人堆度呀 屌 記者繼續問啦

判斷射心口？

應該好多未開波就鳩拉左

屌...又係咁講

電光火石係咪大曬?

詭辯

電光火石係咪次次都要用

電光火石之間 殺人都得？

雷光火石，電你老母

講乜撚野

記者讓位俾央視問???

十萬伏特

殺人合理合法我DLLM

電光火石出現了

佢個樣心諗就快退休越搞越大獲

哇合理啊屌你老母

記者比d火啦
咁嘅大話都講得出

又電光火石佢自己衝出黎

又電光石火

失蹤盧照用廣東話答普通話
同4點鐘班仆街一樣

721大量市民被襲擊就走人

又電光火石
電光火石就唔撚係謀殺?

屌你老母 含撚聰 扮傻

肥聰D口材真係好撚屎

合你老母理呀
咁撚近

CCTV躝返大陸啦

因為好多都係鳩拉
連鬼佬鬧警short dick都拉
點會唔多

呢個記者好波！！！

又電光火石間
你唔好話比卡超出十萬伏特

比卡超真係好撚中意電光火石

電光火石

無撚敵

我有比卡超 就一個打雷 砍撚死你

只講今日既話真勇武應該拉得唔多

狡辯到不可思議

問膊頭

最好既判斷？合理？
我屌你全家啦

屌你講啲嘢同PPRB余一撚樣

你個黑警過黎伸人一腳先架

合理合法?
屌你老母

肥仔聰唔用普通話答？搞分化？

又護短 真係唔成個狗隊都要仆街

電光火石???又合理化殺人

普通話太嘈了

電光火石就合理
電光火石燒狗應該都合理

屌你老母英雄化合理化 以後會越黎越多開真槍

合理合法殺市民
dllm

雨革時候比人告果個黑警好撚慘

而家啲黑警犯撚晒法都無事

咁都合法合理，傻左？

射心口呀

電光火石可以做咩都得
明哂

衝埋去接受衝擊

對調囉。

我地full gear 加槍

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

問咁多問題
佢又唔記得架啦

班狗d普通話隨時仲垃圾過英文啦

屌你老母偷稿唔好偷足 電光火石 生命受到威脅

呢個係能力嘅問題嚟

下次電光火石可以射頭

不如出嚟講我哋無做錯，之後返上樓算啦屌

個女PR西到PK

肥聰廢到

屌你老母
有哂X ray啦

一早拎住支槍描住人都電光火石？

想講佢大話講到好撚緊張

肥聰個額頭寫住：我都退休啦，你隊我都無用，隊番劉業成啦……

點解要衝埋去開槍

行得太前

手術都做完啦,仲未收到料

明哂

冇証實既野又講
我屌你老母臭閪

被捕180 好心痛
或者係時候諗黎緊策略
幾個人組隊？接狗仔女放學？接狗放工？
唔好硬碰

記者俾D火

咁撚樣叫覺得合理

你而家仲講緊 醫管局已經有報告

佢可以向天 向手腳射
但向心口射就知想殺人啦

cls

?????????????????????????

黑警個個都可以電光火石間諗好多野

合理同合法

心臟隔離3cm呀 屌你 乜撚野膊頭

下次電光火石可以殺人?

電光火石撒警應該合理

有不反對通知書都放催淚彈啦

有良知嘅人都會嬲啦
我覺得啲記者冇講粗口算克制

比卡超！用電光火石啦

電光火石之間就可以射心口咩，仆街

合理?DLLM

喂含撚啦盧徫聰屌你老母扮傻

盧SIR 仲係度微笑架喎
笑乜春呢?

依家勁夠火

收皮啦我屌你全家呀

吊你，你開槍唔係射襲擊地下POPO果D示威者，而係尻射前面果個細路呀！

差少少送佢見耶穌呀！

膊頭附近 = 膊頭

4點都唔會講支那話架啦

究竟呢五年佢點壓住班細

開拖前9拉左每區10個左右，加埋尖沙咀汽球又一堆

啲記者真係嬲

屌你！心口同膊頭唔識分呀？！

屌你膊頭 好咁不如話爆頭

佢唔咁講，班狗仔唔會服佢
做大都唔保班細，班細仲會同佢做野

膊你老母閪頭

電撚完光石火未啊死仆街

屌你射個波比 HA

掟波俾醫管局

詞窮

inaccurate information

佢啲表情同神態 好撚心虛

咁都係合理合法
即係你班黑警既理同法都係有問題

電光火石
係唔係有十萬伏特？

佢講撚完個樣都頂唔撚順自己咁ON9
自我催眠咁

冇人講係佢單拖行入去人群,仲要拎住槍

笑撚左
宜家就話初步講左膊

電光火石
生命危險
電光火石
生命危險
電光火石
生命危險

咪撚再講電光火石

咁咪姐係唔係膊頭隔離LO

其實佢良心會唔會痛？

又合理合法

不知所謂

一哥話合理WOR
大家要廣傳佢依一個ANSWER

冇切腹道歉就唔使睇

膊頭附近你on9嗎？
又電光火石？

電光火石俾你地用到臭曬

乜佢未撚死架

生命受到威脅

下次再電光火石係咪可以殺人

咁撚近開槍 叫合情合理？

DLLM，香港冇警察，只有狗

電光火石完未

電光火石 得啦屌你老母

今日硬淨咗咁撚多

沒有最柒只有更柒

佢都就退休la,
佢應該心諗咁都捱唔到退休果下.

我第3個問題
你含撚啦
第3個point呀傻閪

點解射心口

我電你老母咩

屌你啦
咁你又有咩撚資格話膊頭黎誤人？

電光火石
電光火石今日會出現幾多次

盧偉聰：警員在油麻地荃灣等三個地點開實彈，做法合法合理 (10/2/0:02)
合你老母

應該禁撚講、射中object 姐，係人咩？

bingo無得重複number架dllm
又電光火石

我電你老母臭閪呀

有記者問係唔係蓄意謀殺

咁都唔停職？

唔係醫護人員所以可以分唔到膊頭同口，槍槍射頭又唔見射落腳趾尾

冇感情 完全等退休

隻狗渣住槍沖埋黎嫁屌

電光火石 石你老母咩臭閪

哇 咁都講得出口 屌你老母

自己衝埋去 話電光火石

平時謝sir就話冇資料唔想影響人住, 所以唔講
家下你同個MJ差婆就第一時間共出黎

屌佢唔識退後？

咁兩邊相比 油麻地夠係近距離啦

嘩我屌你老母 示威者沖埋黎?

黑社會大佬叫人唔好用暴力喎
見到條冚家剷仲係到笑咪咪咁開記招真係好火滾

聽到電光火石就無睇啦
廢事聽佢9up

衝埋去受生命威脅

點講都會變成合法化啦

記者郁佢啦!!!!!!!!!!!!!! 洗撚同佢咁好態度

好撚嬲阿屌

距離唔係同事定

又官腔

係個位置！

搵個ON9做署長

agger dklm

近距離 係要殺人

手持配槍衝入去喎，沒有其他選擇呀？？？

開完槍咁快就知道係電光火石之下受到生命威脅，人地做完手術都仲未知道情況
叻

狗命係命 你下次近距離開槍 咁開示威者係咪可以開返機關槍掃你呀

笑撚左 衝過去叫自己過去

只要你衝去對面到
再講有機會受到傷害
電光火石做咩都可以
明哂

佢生命邊怱受到威脅

咁近企埋黎

屌你老母自己衝埋去

女pr 望住一哥望到出哂水咁樣

止暴制亂

屌 又講大話自己兜唔到

射心口呀
屌你老母你個閪膊頭生喺屎忽㗎

電光火石電你個奶咩

岩啊

口都震鳩埋

衝前開槍呀屌你

係佢拎住支野走過去

石修催眠法？

dllm你班狗自己衝入去 冇得選擇？當人盲㗎？

CLS 記者可唔可以屌勁D

其實我覺得盧偉蔥d嘴面比起其他差佬好好多

棵蔥都係等緊退休啫
唔撚使聽佢9up啦

沖埋去都叫受到威脅？

巴打們勁中

睇左定未睇呀？

一哥出嚟撐 以後實有更多實彈

下次我地生命受威脅既時候 我地都可以電光火石去殺狗了

問得太好

佢講撚晒啦

膊頭個位置係心口

自己衝埋去

食屎啦DLLM

又係個左胸自己走去接子彈

要講on9大話保住班on9下屬 諗起都覺得on9

播返直播啦，唔想聽佢鳩 up

發脾氣

咩都唔知就唔好出黎啦 屌你老母臭閪

9upper 處長

佢嘅意思即係個男仔衝上去俾人射佢心口，屌，正仆街垃圾

得啦 一句講晒
近距離殺人都合理

當自己寵物小精靈
電光火石係招數嚟

屌你老母嬲撚到聽唔落去
盧狗你因住收尾嗰兩年

屌唔係話唔好亂信網上信息咩???????????

利君雅呢

哦即係任你嗡咁解啦?

屌你老母，唔係你話係就係呀，俾國際法庭判啦

你知道未查就可以公佈？

記者獅鳥啦dklm

我唔知位置 但係我講膊頭
含撚啦你 屌你老母

唔停職？仲要撐？

軍警政府嚟講
狗口出嘅就係法律啦

乜撚都話電光火石所以合理合法
兜撚夠未

製造威脅

好撚串咀 快d死 黑警死全家
真係嬲到震

屌你老母比卡超咩！成日電光火石

閱兵無人理

唔出黎講野仲好
一講就嬲到仆街

無開live 睇大家文字直播已經有聲咁

笑到仆街

盧蛇：點解要推我出黎講，就退休食長糧

喂盧偉聰含撚啦屌你老母

射個波畀班細

越睇越嬲
聽日唔撚返工
屌你老母正仆街

屌你老母 斷鳩估就咪撚開記招啦 扮傻

叫佢交人呀記者

dllm你條仆街
佢行前開槍喎⁠⁠⁠⁠，生命受威脅又警告過後唔係應該先退後咩？

查你老母咩

又番去查一查

明明係個死黑警行前開槍

睇完真係嬲到爆
聽日開佢波 好嗎?

10.2 塞鐵group

無其他選擇？
人地揸住把刀呀仆街？
揸住碌棍咋

資訊發達
你唔確定都可以話膊頭傷

香港幾時可以合法拎槍？我驚行行下比狗殺

迫於無奈開槍 on9

同事當時既判斷
一乾二淨

拎定槍衝出嚟shoot喎而家

睇佢個樣係咪收到order唔畀割開槍警

Wa 我屌 話個距離係個”施襲者”決定咁都講得岀口
死左去算啦

佢係咪想話：我對眼就係證據

反人類罪行
唔洗查架啦
準備收皮啦

電光火石間做嘅唔係決定
係平時訓練嘅結果
好似火警演習得多就一聽火警鐘識行去邊咁
今日只係證實咗香港警察平時訓練有事就對人心口開鎗

要番去查一查

揾雪豹嘅指揮官嚟講啦,你知乜脧

未查就話電光火石合理
食屎啦屌你老母
依家真係大撚哂 殺人都無問題 食屎啦

電光火石第一個決定就已經用槍

保護自己同袍就開槍射殺 元朗呢DLLM

可以唔洗睇
佢大約講緊手足以胸口攻擊黑警粒子彈

閱兵關我撚事

唔撚知你又講? 唔撚查清楚先講?

返去查一查 查你老母啦

其實到底有咩咁好笑呢??
佢係度笑乜??

Diu好L燥電光石火啊on9仔

指引有撚用

謀殺呀

人唔要面就無敵

傷勢係個膊頭

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

我睇文字直播都睇到燥，佩服你哋嘅eq

連散仔主席都敢反?

同一個指引 ON9

屌佢老母，正宗resign mode，笑到

做咩搶我對白

反人類罪行!

狗口真係長不出象牙，狗話連篇

防暴帶實彈

隔左咁多個鐘
同我講得一分鐘理解?

你直接話係學生哥佢衝去粒子彈度算啦

唉乜柒都合適武力

無否認可以開鎗

蘋果啲標題真係好撚中

屌依家同鼓勵班狗繼續開槍有咩分別
反正一哥都撐我 電光火石間做乜都得

關我撚事

咁樣放係度
同叫黑警重防守有咩分別

同佢講開真槍射人等於六四啦

叫人啦
立即停職

射眼少女果陣就話睇片判斷唔到
依家攬前線就睇片即刻話合理

死肥豬擘大眼講大話🤥屌你老母死全家都不足惜

今次件事太大
要佢仆出黎解話振軍心
無用ga，人權法一過佢都自身難保

屌你個老母

廢撚到咁怪唔知下面都唔gur佢

又係一句廢話答哂所有問題

屌你老母
你有gear架

係咪你啲gear廢紙黎

睇到好撚火

咁就叫生命受到威脅
平時搭地鐵d人迫入黎我可唔可以殺佢全家呀

啲記者比啲怒氣得唔得

佢心知肚明:放過我啦,根本唔關我事,大家心照

佢個樣 我走得未呀我想潛番水呀!!!!
佢連自己講緊咩都唔知，瘋狂比記者問番佢前言不對後語

以後班狗點開槍都有cp保 唔會有後果

著甲呀

agree

有線

喂~盧偉聰~你含撚啦~屌你老母~扮傻~

生命受到威脅
隻狗依家重傷定殘廢

佢保個開槍警
班警一定會繼續開真槍

Link pls

721保護香港人就掉頭走 食屎啦

根本就係

條友幾靚仔

佢個樣做乜鳩

謀殺啊

支持開真槍 合法合理
咁姐係又一次向全港宣戰

我覺得佢地黑警都戇撚九嘅，死都要話射中膊頭
你唔再講位置，或講左邊上身都仲好啲，無咁戇九，少多樣野吊你

正白撚痴加無良知

叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者

佢唔記得啦 問咁多

含撚啦你盧偉聰

成個警隊都被害妄想症

好心D記者唔好理佢9UP啦

記者問得太好聰聰子自己都呃唔撚到自己

未查就覺得合法合理

有冇巴絲打可以翻譯佢啲野做英文可以twitter 哂上去

其實今日真係唔似有 180 人被捕

有冇水份 ?

查一查狗查狗查到香港陸沉都查唔到啲咩

衝前開鎗都叫合理

含𨶙啦盧狗，個仆街冚家剷右手拎住支布袋彈散彈，但佢選擇用點三八，係佢專登用真鎗。

有線男神

生命受威脅就開槍，仲記唔記得警隊係要保護市民生命財產，唔係保護自己呀仆街

交個殺人犯出嚟

屌, 謀殺阿

用槍待棍 生命受威脅? 可笑 黑警打到人頭破血流都未死呢

警告槍打心口

仲係度笑

適當武力你老母

屌
d記者仲咁好禮貌

屌 有聲

留意番
以往會開一槍示警
呢條友無咁做？

正常應該係示警後開槍

蘋果：盧狗詭辯

黑警死全家

答問題咁撚誠實，抵你肥仔聰比人架空
Er sir唔答問題之餘仲要屌鳩番你

你老尾
721 又唔見 射 白衫佬

其實啲記者不如單刀問一條問題
好過講一次野 問幾條問題。。。

即係你話有危險就可以殺人啦

叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者

查乜撚
邊個國家教人開槍對心口

6槍

笑住口講開6槍

警告槍
環境適合
佢自己唔知
又官腔耍人

合你老母啊

咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?

今日開咗6槍

屌你老母咁撚大件事唔洗做正式調查就出黎話無問題

咪啊你，拎個豬嘴都話你藏有攻擊性武器架

開到開唔到，係靠彩數

721 又唔撚見你開槍
屌你老母 盧偉聰 你含撚啦 扮傻

六槍

笑死 我完全覺得佢比人架空左

國際文宣！！！

佢覺得合理就得

個肺係膊頭到

盧偉聰: 我覺得合情合法

又要調查，咁你開黎把撚啊？

神獸一定要出動

開咗六槍真槍DLLM

仲要好撚自滿 笑住咁答

笑笑口咁

jm9

你未做調查就話合理合法

老老實實盧生真係唔撚識講野 成日口窒窒咁 到底點做到一哥

開左6槍

成撚日話唔好信網絡謠言
結果佢就上網睇條片 就合理化開槍行為

佢地根本未明開真槍既嚴重性

記者理論上係唔可以有立場
唔係就會畀人話唔專業

開左6槍啊屌你

之前對答蠢撚過豬咁，今日食咗屎嚟？

開咗六槍

龜息 not 龜縮

六槍實彈

6粒實彈呀屌你老母！

仲笑笑口

咩都唔清楚你開乜撚記招啊

條on9仲笑得出

屌屌屌 好想搵野發洩 仆佢個街

沙田都有開無人知

佢嘅用途純粹係出嚟盲撐支持開實彈振軍心

你出嚟講嘢同鄧將軍講咗聲未架? 未請示唔好亂出嚟講嘢喎

電光火石之間自慰早洩係正常不過

今日好多人被捕
不過係分散咗

開左6槍實彈
沙田拗道都有開實彈！！

叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者
叫佢交人呀記者

架咩空
就退休放緊大假呀人地

殺完人 笑keke

開咗6槍呀仆街

究竟幾時先可以杯葛政府既記者會
記者應該係報導事實
去聽咪即係變相幫佢地散播大話

下次手足頭鎚撞佢就話電光火石合法射頭都得啦屌

個距離係施襲者決定
屌施襲者咪你班黑警囉 訓撚醒未

交人啦
謀殺都無事

都仲識講未調查，但就一定合法合理

同一個指引？？？你食屎啦！！！警訊又話比我聽啲警察要出示委任證，衝突現場D高級督察就同我講唔需要出示委任證。 你一時一樣up曬啦你。

咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?

吹撚到開6槍好撚少事姐

因為佢都知講緊大話
護唔到短
無道理點都唔會講得順口

警務處署長表示開槍合理
以後班狗點開槍都唔會有後果
向香港人直接宣戰

而家佢地殺左人都合情合理合法

廢紙GEAR 你地著黎做咩？

我幫佢答：因為個陣警員眼前沒有威脅

因為今日多區開花 所以好似唔係好多咁 但其實好多手足比狗咬

得兩槍向天開

睇邊段片見到隻狗生命受到威脅呀

dklm

乜都唔知 乜都未查 咁你出黎做乜鳩
屌你老味

唔割仲好, 割完佢spin去隻狗度就難啲連坐

文宣 6槍

講到好似好威咁，屌

仲洗撚做調查...你未做調查就已經話合理啦

成個傻閪咁 開口埋口都話睇電視
係咪廢撚到咁呀處長

記者問下 ：係咪開槍會成為常態呀

一日開6槍，開槍恆常化，好快有人死！

佢地以為仲可以好似平時咁
開下記者會就解決到
但完全唔知全世界因為咁 冇人理佢地阿爺生日

依家班前線：我做咩都有一哥幫我兜

得啦你老母
police state正式成立

黃大仙黎唔係沙田

班藍話要睇美國嗎 唔比槍咁班狗點學美國

淨係朝早放汽球都拉十幾個
根本係鳩拉

有單好似係射中手 爆哂血

真係有傷你唔衝出黎駁影相？

如果我係佢就繼續潛
橫死掂死

其實佢講六槍都唔知係咪

你乜春都唔知你出嚟做乜

連popo受咩傷都唔知
又咁快講打中「膊頭」

屌佢 仲笑口常開咁死樣

冇資料 未調查咁講出黎咪會誤導人囉

6槍明顯落左order可以隨便開

記者唔該問
警察係咪已經冇能力去處理示威行動
所以只可以靠實彈鎮壓

之前好似有一條高到下影到舉槍先?
有無backup 搵唔翻 sorry

有6槍咁多 即係有2單俾實彈打中

講英文

詳情未知咁你出黎托柒咩

咁樣都可以兜到合理合法

揾盧偉驄答其實揾9佢笨, 佢講大話能力同謝狗ER狗差好撚遠

好撚自豪咁喎，開咗6槍

屌警察已無底線，我地要百倍奉還!

下次死咗人都係電你老母光火石

他又指稱傷者「膊頭」中槍，是因警方不是醫護人護、警員當時沒有X光機，所以只能說知道的東西，如果將來有進一步消息會補充。

俾張圖佢睇啦仆街、睇到仲話膊頭嘅話真係冇嘢好講

就係黃浩賢 啲人係咪話佢hehe

警察做埋法官個份

好似係屌你咩 咩都唔知走出嚟做咩

難得呢條友出黎
記者就進攻啦屌！
d問題仲咁唔到肉！
明明最容易講錯野係佢

個鬼佬記者好型

6鎗實彈試溫
以後會行常化 Like tear gas

下晏

盧狗話係合法就係合法？
佢做埋法庭果份？

記者唔識問？

好似 好似 好似

6槍 屌你老味
下次就60槍

警員生命受到威脅
E+係個手足已經受到嚴重生命威脅啦
屌你老母臭閪

屌你 示威者就膊頭 狗就未睇醫生？

問英文玩野呀

死返屋企睇電視啦
傻閪

鄧處長推你出黎受靶呀？肥仔聰

不如話朝早

開6槍講到咁輕鬆！你老味臭西！！！！

問時間問幾多發自己睇新聞睇live啦仆街哂問題

分分鐘連登既冷氣軍師仲清楚過佢 仲講自己係指揮官

真槍
屌你老母，打仗嘛

佢個樣:
至於詳情交比林鄭/我D細既講啦

sorry i can't find the right word

盧偉聰今晚出嚟係想同班警察講：「我會攬住呢個夥記」
你地繼續殺人強姦啦

又用英文玩9盧狗

咩都未清楚未調查就開記招jm9

唔可以慣！
文宣戰 開始！

係又點

即係發方假消息啦

見到佢就燥 乜都話唔知 無資料

問蒙面點追究啦

唔係下晝就夜晚㗎啦

講到開左6槍真槍係冇問題
仆街啦你

無槍傷都講得出好撚嘢

屌你老母
啲英文係jm9
好撚柒呀

交人呀

Killing him

有好多行過都拉 一早一晚

你當速龍每次衝一衝就捉5個人
6區夾埋
其實算少左

會考oral英文

prepare for war

維尼用咗唔知幾多億閱兵
想講比人聽終国有幾威
點知有條傻仔pc開真槍上哂全世界頭條
唔好講閱兵，直頭冇人知你中共國慶屌

KILLING HIM

個外國記者好有美軍FEEL

跟本帶實彈槍入去已經係錯

含撚啦你 盧偉聰～

未調查唔可以判斷有冇錯
但係又可以話係合法合理
狗既邏輯真係得佢地先明

er

吊聽日做嘢啦

其實係 popo張席成呎厚

Killing / curing him

乜都話冇資料 咁你出黎托柒咩

盧偉聰 : 我未查清楚咩事嘅 但開槍一定係合理合法

追問委任證

male 定 mail.........

Er..er..

sor
但之前個度有冇報導過開過槍?

真係唔得 頂唔順
聽呢條仆街講野真係太難頂

killing him

係
沙田拗道實彈係中左手
手骨斷裂

又冇資料

屌d英文

又詭辯

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

ＧＯＯＤＥＳＴ ＥＮＧＬＩＳＨ

DLLM奴賤畜嬉皮笑臉

佢一定要話係膊頭
如果講心口就會係謀殺
佢要保散仔

屌你老母
隻狗自己揸槍入示威群眾 感到危險？

我屌 你班記者問問題可唔可以好d

交人

hos必桃

La salle English ...

我都聽到

黑警揸槍衝過去呀！！！！
唔係自衛呀！！！
重點呀！！！

i do not know

笑撚死

嘩 D英文嚇撚死人

I am SAID!

笑撚死、撚撚野英文

盧狗合理化開槍殺人
大家小心啲殺人犯

I am sad

成撚日強調送院清醒
中英文都係

唔係話charge暴動咩

聽佢講好過聽4:00班柒頭

sat

委任證呀

18 year old

我屌，啲英文⋯

所謂佢知既野上facebook都睇到啦 洗撚佢開bot記招咩

721有生命危險就走人,唔去開槍救人？

你點知唔係 mike pence 2.0

肥仔聰講到想喊咁
2個副處長先似係控制成個局

national day suppose happy

想喊

I AM SAID!

唔知點解聽到 be happy 好想笑

可唔可以唔好集中係開槍
扮示良威者放火呀831呀721呀佢都未答過

喇沙之恥

可唔可以進修下英文呀屌

屌好撚好笑啲英文

屌你be happy

成日話有指引，dllm依家成個警隊係唔跟指引做野

Choose to er..

乜撚野英文黎 ,小學未畢業???

可能真係 CIA

be happy

呢D野 1個都多呀

有celebrate
Celebrate your mom

林志偉之前個封信話可以開實彈槍
之後班狗就放膽咁開實彈槍

點撚樣SAD呀笑騎騎

UNHAPPY

屌你，槍都開得，幾時氧手榴彈？

屌你 臨尾用英文講都要奶共

廢到

be 乜撚happy屌你老母

Up what 7 ar u?

咁既英文都做到處長

屌 一路睇一路火燒心
今晚實訓唔到啦

I AM SAT !!!!

some rioter tried
to shoot protester 呀
幫你諗埋下一句

講埋出嚟話鬧警察所以拘捕人，仲話之後會告乜唔知，可能放返出嚟

but fortunately?定係我聽錯

d英文

嬲撚到核爆

今晚又無眠夜

Today I am sad
啲英文真係不得了

記住佢今日講野呀，示威者生命受威脅同樣道理一樣可以殺警自衛，合情合法合理

佢英文真係好唔掂，講到咁辛苦

Today is not my national day.

含撚聰含緊撚講野啊

仆街，佢一路講一路喑笑

黑警死全家

而家條仆街講有生命危險而開槍，交乜嘢人！頒個獎比佢添啦

today is really sad for me

可能已派美軍做記者

I can't find a right word

佢個樣好撚開心

佢講乜撚呀

屌你 ... 佢去考ce都唔知有冇lv2....

Chinese English

傻仔聰真係心諗出埋黎今次就可以退休
Hea答算狗數

已經笑唔出

盲嘅都知佢比人架空左啦

邊撚到safe啊屌你老母

一哥英文同毅進仔差唔多
改名叫毅進處喇

wtf

拋你老母OF 咩

佢係咪已被架空？

無實權影響人事了

噏緊乜

屌佢啦national day賀佢老母呀

That 乜春

仲safe city 屌你老母

Really sad for me lol

笑住講sad

吊你
不如話警員一返工就感到生命受到威脅
下次一開波咪可以開實彈囉
洗撚開記招出嚟獻世咩

short dick man

一啲都唔覺得佢sad

Today is really sad for me

點解d 警察唔快d 死

屌你老母我今日第一次笑係因為你條仆街啲英文

D 英文 ...

i feel sad

真係長期嘻皮笑臉

Really sad for me

乜撚野英文黎

小學雞啲英文都好過佢

應該唔洗分心口定膊頭

從來十一都冇香港人係happy架

仲衰我個陣考會考英文

呢句前線都適用電光火石拮死/打死黑警，生命受到嚴重威脅。

really sad for me

hong kong is a safe city
有你班狗點safe啊

唔好再講英文啦

today i am sad for me

仆街點解英文差到咁...一哥？

笑撚死我 i am sad

黑警全家不得好死

擺明係, 臨退休前食埋佢

點解冇人問佢用棍點有生命危險

拔

如果佢講到開完中人都無任何責任既話， 咁其他警下次同樣情況都會射人 因為知道無事上身

膊頭 膊你老母啦

班記者又等人走先屌架啦

我聽到I am set

蘆狗係咪就黎想喊

佢個學位買番嚟ga

Don’t worry, be happy ! D friend

over 50 hours ON9

Fat object today好sad啊

問佢有冇武警啦

完全覺得佢唔願出黎，
好想快D完

態度好輕佻

新華社?

Whole heartedly

PRO你們個TECT

屌佢條仆街盧狗
無人性無良心
佢同d 黑警一定不得好死

佢講大話都仲會口疾唔好意思 4點班仆街連自己都呃埋 姓李果個就擺明不嬲係咁屈

拔!

d英文廢撚到仲差過er sir

仲有好多朝早搭車比狗咬

屌 complete sentence識唔識講呀

I will committed?

PROTECT你老母
收$打市民

問乜撚野

You are not fucking protecting us

新華社

佢就係英文差俾你地笑完之後淡化件事
俾我都做小丑

For定to ar

記者D問題真係好撚癈，無一個到肉

又唔做野又唔讀書

i am said. 真係衰過小學

又話乜資訊都無
又話相信當時警員感到生命受到威脅而係電光火石之下開槍

咁即係盲撐啦廢老

剛剛佢停撚左唔識點用英文講

又支那人問 我屌你老母

鄉黑處長同鎮壓處長

Hong Kong is a safe city without police

屌

但是網上傳緊實彈/橡膠彈

係咪咁就唔駛叫呀,你用下個腦啦?

係

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

又蝗語

又比大陸問
呢個閪女人PPRB真係

血債血償

盧狗啲英文柒撚到

交人！交人！交人！交人！

仲衰撚過我d英文

屌你老母新華社

又係支那

警察而家做乜撚都唔會錯
連「膊頭附近」都可以撐
點都唔會認錯
只會搵方法兜

又普通話 轉頭又走住屌

Again

唔駛睇

你試下出街問下市民

有幾多係覺得黑警宜家係保護緊市民

屌唔怪得啲毅進仔英文咁撚差
個署長啲英文差撚到

個mc真係勁
第一同最尾都黨媒

屌你老味
全部黨媒！！

屌又畀大陸問

佢仲一個月退休 假都無得放
今日開左槍 佢一定要攬 所以先出黎

冇人問印尼女記者？
你既下屬罵市民垃圾又點計

咁既英文都可以做警務處處長都已經夠痴線

問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人
問佢救護車搶人

唔識普通話回答
仲話愛國？

有料記者 可能出左外勤

wholeheartedly to kill people or wholeheartedly to hit people ar popo

唔講普通話既
人地蝗語問

適你老母,真槍係最高武力呀

衰撚過的士陳d英文

衰d講，閪華社比張好牌你，你都答到咁

protect life of Hong Kong citizen ?
你班狗開槍殺人呀

咪撚再俾CCTV問啦仆街

示威者電光火石殺警得唔得呀!

普通話問,廣東話答

支那人

又新華社又CCTV
我屌你老母臭閪啦

支那人問 幾時幫我含撚 黑警

呢個PPRB閪女人

武獵

果個唔係荃灣咩都係?

屌今次開實彈都沒事既話，以後就真係無後顧之憂啦

持鎗走入去打人

武獵 中二病

屌真係中學程度英文

終於問到

禁撚多大陸媒體

功高蓋主，被自殺都有佢份

又係警察岩晒
市民錯晒理論

舞烈！！

佢個態度完全係遞左信
9答9問

我龜多兩個月就退休

又支那人

武「列」

講蝗話講上腦

咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?
咁721 佢都受到威脅 點解係調頭走呀?

開始無覆loop個答案

咁搞笑用廣東話答，人地點播比大陸聽呀

到底點解會覺得防暴帶真槍去前線射人冇問題,萬一真係有人搶到槍,拎返果枝槍射死個防暴,咁個責任都係係佢地到架wo

乜撚嘢視頻啊仆街

屌仲要話唔係近距離開槍
係示威者行得太近

仆街死啦死黑警

點解唔用普通話回答

視頻？

合理 我屌你老母

合你老母

I go to school by bus

處長真係唔撚識講大話，睇下4點班仆街練左幾個月練到出神入化

錦屯門嗰班警察係咪應該早開啲窗呀

開槍打心口都係適當武力呀
盧狗授權殺人
大家睇路

會調查

視頻

視頻 this is not the real one

請問感到生命受到威脅嘅準則係乜！

視頻 擁抱大灣區啦屌你老母

又合理合法
收皮啦

視你老母頻

視頻視頻視頻視頻視頻視頻

覺得 感到...

官字兩個口
你咩撚野都合理
一開始掃射殺撚哂佢都合理啦

而家就單靠個視頻

屌你自己都係睇電視出黎講之嘛
視你老母頻咩

未清楚已經肯定自己人無做錯，盲撐正仆街

4點班撚樣鳩up左三個月
訓練左咁耐點同過一個月一次既比

係啦，春風得意
心諗，你鄧狗仲唔仆街

講普通話啦撲街

今日手足比黑警咁近射偏多少少中心臟死左
都會話合情合理

作為1哥 你同我講下晏發生既事 到依家仲係睇片去了解 你返屋企繼續睇 cctvb啦

合乜撚野理呀 屌你老母

笑死，一哥普通話都唔掂

咪撚係
乜都佢覺得

即係佢會做condom?

咁你又鳩衝出黎就話合法合理?

走啦屌你老母

支那人問你就合情合理 香港人問你就未了解事實全部

其實咁廢仲咁急開記者會黎做乜

以後full gear 要進化到著避彈衣

開真槍對個揸住支鐵通既中學生係適當既武力，係合理係合法？
仆街啦我屌晒你全家呀

比卡超啊依家？！

以前就驚佢開真槍
今日開始做咩都可以話電光火石任佢fei

成個記者會係咁陰陰嘴笑

搵獨立證人？然後滅口？

死肥廢閪講廢話就叻

佢淨係知道當時同袍受到生命威脅所以係電光火石間開槍保命，合理合法。
Basically sum up佢個PC

原來謝狗都喺度

咁就走咗去

咁撚大件都係度笑
乜撚都係覺得覺得
咁唔撚洗調查啦
人治算啦 屌你老母

用廣東話答先好，大陸媒體有得走位，加加減減

未調查有結果

呢個MC係極度閪女人，有無人可以起佢底

原來謝狗都係度

有沒source

咩係wholeheartedly? 我地睇睇相

狗糧黎架

快啲走答唔到

謝狗都係到

急急腳走

原來謝振中係度 應該有寫稿

原來謝狗係隔離

條仆街MC 又係度

邊個定義適當武力呀？！
不如以後都話開槍適當啦！

敗走

電光火石殺佢老母

又話未調查完 又話合理

總之佢做乜都合理合法

記者真係....................

我調查你老母個閪有咩問題生撚左你個盧狗出來阿

謝狗

原來謝振中條撚屌係到

謝狗原來係度做佈景板

乜春野視頻啊
片就片啦

真槍射心口係合理合法

下個月都退休行出黎邊有代表性

佢hea 多個月就

佢D蝗話可能仲屎過吹屎安

最尾仲回頭望

屌答唔到又走

屌 即刻鳩縮返入去

覺得覺得

左手拎住支橡膠子彈槍唔用, 要右手開實彈..

痴線
今日開六鎗
仲要話無問題
咁日後遲早有人
俾班死黑警射死

一滴兩滴三滴

含撚啦肥仔聰

又話未調查清楚唔講有無行動錯誤
但又撐到自已友撐到出撚曬面
好撚矛盾

畜意謀殺

廢話

in 盧狗 i 7s

真係好ON9

全部問題答案都估到晒
但6槍 文宣組

肥仔聰如果講普通話, 應該比得水吹屎安

證據確鑿
又想抵賴

得幾個quota
都可以揀到兩個大陸媒體黎問

現場有個問得好
問佢受生命威脅個隻狗有無受咩傷
條盧狗唔撚答

笑佢老母臭閪啊？
冇撚病啊？

你老母臭閪呀 射心口合法

呢個署長睇得擘大眼講大話

未查就話合理合法

支那記者：可唔可以還原下當時示威者揸住支棍攻擊警察， 然後警察開槍嘅經過？

淨係cut呢條問題，喺大陸播出都已經直接同大陸人講係示威者攻擊警察在先，警察開槍在後。

呢個就係黨媒嘅維穩手法之一。

出嚟合理化殺人

盧偉聰我屌你老母你笑乜春野呀
而家有香港人因為你地黑警開槍而重傷
你話你好撚SAD但你笑笑口咁同我講?
SAD你老母呀

屌你 d記者問撚到點解左手有shotgun唔用而右手拎支左輪出黎射人未？ d問題冇條入肉

佢一日仲係揸fit人,隻鑊都要由佢去受

合法射殺 ok

已經正式宣戰 警員武力無上限 手足都唔可以再俾自己有底線

你老母閪

警犬射人啊！！！！！屌你老母

出嚟講咁撚多嘢，目的得一個
盡快盲撐開槍嗰隻狗

當自己石修咩 生命受到威脅

搵埋專業大話佬謝狗幫手

遲啲你鬧吓佢佢都覺得生命受威脅

問左啦

你班手下搶哂習總今日風頭
仲唔仆街

謝狗已架空盧狗

好心記者問左先俾佢9UP

我聽到個重點係， 只要黑警有"合理" 生命威脅， 佢地就大安旨意開槍
而而家世界上無一個國家係blame緊hk police
連德國都無
睇黎就快重演64...

未加茄汁影相後製點答呀

話要等佢睇完醫生再查喎

佢下個月唔做架啦，仲同你認真咩

太短時間唔夠時間準備架嘛

而家根本唔係考問咩
係考邊一方出錯先
佢送左個禮 6槍

屌！

死撚左佢啦屌佢老母

佢講for me

係喎 黑警你有4隻腳自己唔撚識退後嘅

合唔合法由你講架咩

立場post話消息指要上ECMO（人工心肺機）
清唔清醒都唔係好事！！

d英文毅進仔程度

扑下隻手就話生命受威脅

咁黑警呢三個月日日都威脅緊市民生命啦
仲好意思話黑警好辛苦咁保護香港

有無人嬲到想鳩叫
原本已經好撚嬲
依家嬲到個頭好撚熱 血上曬腦

盧狗比晒指引三萬隻狗 你地無做錯 開槍合法

問左啦
咪話覺得同事做得岩囉

條友真係臨退休出黎鳩嗡算..

睇左乜鳩

bbc fake news

一個國際城市嘅黑警阿頭
英文
就係咁

佢都就退休

呢個八婆比起平時4點嗰隻男狗已經係冇咁臭嘅屎

當市民受不知名人士用棍攻擊
感覺生命受到威脅
拎刀反擊係咪都係合情合理合法
係咪殺左班恐怖分子都唔犯法
好奇一問

武力唔對等

合唔合法係由法庭裁定

唔係 up 吓就係

真係打撚死都唔認自己有錯？事實放到眼前都死撐，仲要轉移晒去受害人到，愈聽愈火滾。屌你老母

我覺得生命受到威脅

特登開個記招黎保條友

怒隸聰話Today I’m sad

蘋果條ｂａｎｎｅｒ惡撚到
龜縮多日
雖然好快就被刪走

毅進仔個阿頭都只係毅進仔level

汗水定精液

鄧狗仲仆街 講明200%還擊 到時一定黑撚過肥聰
手足唔可以再番力

你老母，
持鎗入去挑機就唔係電光火石間
係謀殺

屌撚咗出聲
完全歪曲事實

佢話佢SET咋

一開始4點鐘係用呢個閪女人，之後可能各記者唔妥佢先轉咗人

今時今日你仲期望有合理問答會

開六槍都盲撐冇後果

遲吓肯定好似而家tg咁隨便開槍

實出事

明白晒架喇 合法開槍謀殺

遲下實彈放題

而家一句佢話生命受威脅就可以開實彈殺人
以後任何示威佢都可以殺晒所有示威者

聰聰子被振中監視住

傷勢果度交返比醫生講啦、你係專業咩、係度誤導市民

佢地而家覺得自己有中共撐腰
驚閪

好明顯係中資先搞 無乜辜商店

最後show埋盧偉聰詭辯

就黎屌佢老母都覺得生命受威脅 我真係屌佢老母

而家班狗射開咗個頭.
會好快直接用實彈屠殺架喇.
就好似催淚彈咁. 開頭射1-2發已經哇哇聲.
而家直頭100係基本熱身.
大家小心D . GEAR 要升級

唔知幾時會演變成開機關槍掃射都係警犬自衛嘅手段之一

佢繼續開槍到真係殺人 我相信無一個人會驚 佢夠撚膽就繼續搵支炮黎射

14年tg
19年實彈

64真係不遠

又無委任證又無number 雙槍衝埋黎
應該邊個有生命威脅要自衛呀依家

一定係
爆眼女手足出事之後愈黎愈多人中眼
班狗已經係心理變態
有一個狗開完槍變英雄
之後一定愈黎愈多實彈

其實唔洗講咁多
一哥已經畫公仔畫出腸
「狗仔們你儘量做，有咩都有我撐腰」

前線勇武你有我地撐腰啊屌你老母！！！
你做乜我地都會幫你解畫！！！

啲對白同平時啲狗冇分別， 佢專登出黎做咩
101 咁得閒開記者會， 佢條靚個光頭佬都有份上大陸， 佢就要開記者會， 即係話比大家 習總冇請佢姐錯重點

蘋果係話
盧偉聰詭辯 : 示威者膊頭受傷

警務處處長淨係識得用小學生英文It’s really sad for me lor

我覺得生命都好受到威脅、生活受共產政權迫害、你地收皮啦

都係鳩嗡 依定咁樣同宣布以後開槍冇後果1樣
幫手retweet gphone

之後就嗰係催淚彈放題，大家有定心理準備

都唔明有嘜好問 都預左佢講廢話嫁啦
呢頭又唔清楚呢頭又據了解 咁即係清唔清楚呀大佬 如果係唔知咩事 咁你死出黎9up搏咩呀 瀨曬野仲想死出黎模糊視線

講埋啲垃圾洗你就叫4點班撚屌出黎出黎講咪柒就囉，撚你隻盧狗出黎講呀屌你老母

chest 中槍之後,會有pneumothorax/ hemithorax情況
當吸氣時侯,lung會比血同空氣壓住,漲唔番,會透氣好辛苦
小朋友中槍之後,狗隻有用chest seal黎封住個傷口

chest seal 其實係一陣物料,中間白色一舊野 係一個one way valve
當吸氣時侯,可以張胸腔入面既氣體排出,比番個lung re inflate番
呼氣個陣,空氣唔會透過gun wound 入番胸腔入面

但

盧偉聰,我屌你老母,咩撚野叫手頭上資料認為個小朋友膊頭中槍?
係既話,你班狗 個刻會用chest seal 黎封wound?

聰狗d英文

屌佢生命覺得受威脅就射鳩市民，咁好快死撚哂

問乜都話未了解未清楚未調查，但就肯定下屬做法合情合法合理 有冇病

正式宣戰

屌班狗係度講大話9UP無用

煲大國慶開槍射人見血賀落支國面好過

盧狗都冇正面回答點解唔係用布袋彈or橡膠子彈先 完全解釋唔到係咪最低武力

奇拿制裁盧萎聰！

屌你班狗操gym 果個位叫膊頭？

冇野好講呀屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
你地跟本唔係生物

屌你老母
恐怖分子都有人性過你班垃圾香港警畜
人地起碼肯承認責任

叫有用五大訴求實行左啦去圍警署咪又係唔夠打

以經嬲到唔驚比黑警殺 呢班冷血既恐怖份子 今日唔贏 香港人都要活係呢班黑警身上

以為佢死撚左添 原來仲係度苟且偷生

睇唔到

佢話再調查 推爆佢啦

得個名嘅呀頭
一啲實權都冇

講真佢今日對人開得槍
佢之後就會keep住咁做好似tg放題咁
對人開實彈真係唔可以放過

好似烏克蘭咁
但香港冇軍人

葵涌幫手啊

盲撐呢家野唔駛講到咁白啦

有冇人嬲到痴線
聽講佢就退休
就快un un腳11月拎長糧

佢地就嚟口快快講成鎮壓

1賠1.5 都賠死你

火魔要進化 直接對準目標

可否解釋「生命受到威脅」嘅定義？
你老母乜撚嘢都話生命受到威脅，遲啲出街講句嘢係咪都可以俾你話生命受到威脅？

佢唔係諗住用調查黎鄧波鐘呀 屌你老母831閉路都無呀 嬲撚到震呀屌你老母

今日先開真槍算遲啦 有第一槍肯定有第二槍 都算係一個心理關口黎

自膠
0.5

呢個真 想d人慢慢習慣 今日都6槍 好快下下幾十槍

香港人 記住呢一世都唔好原諒黑警

今日開真槍擺明高層落order
點會唔保

又攬人 屌你老母

佢啲英文
笑撚到仆街

縱容黑警 以後只會開更多槍

心諗：理撚得你，錢已袋

葵涌 義士快走 班防暴係平台

乜撚野受到生命危險開槍係合法合理呀
咁我地普通市民受到生命危險可以點做呀？
你班垃圾警畜條命比起市民條命更尊貴？

個冚家剷笑住答問題，好似開左真槍好撚開心咁！仲話合法！嬲到癲
點樣先可國際法庭告9佢地謀殺

佢又係講垃圾

肯撚定以後開真槍會日常化
睇今晚今日head shot大家都覺得不意外就知

就退休可唔可以講下人話
真係會有報應
我地手足命都冇呀

bbc一向都鬼鬼地

係呀
呢單野一定要煲大佢
真係會死人

Today I am sad

記者可唔可以問下咩情況可以刮人幾巴

衝埋去感受生命有威脅
再近距離射
邏輯已經有問題

紅媒黎

仲信法庭？

紅架

文宣唔該做埋警隊詭辯中槍位置同埋合理化開槍

膊頭受傷都講得出 班狗真係當左自己個心生係膊頭d花到

BBC中文好多支國記者
睇返英國純種正常啲

以前放催淚彈好大件事，依家家常便飯。

今日開六槍，一人中槍，如果又不了了之，麻木了，只會變成常態。

淨係荃灣中槍依單可以入稟高院嗎？

展開司法程序調查黑警

有無熟法律嘅 ching 幫手？

毅進仔諗野真係與眾不同架喎屌
果陣用腳踢人就話推開人 屌你近距離開槍就話示威者行太近

屌你老母 你老母俾人屌不如話佢地打開左隻腳？！？！

屌你老母臭閪
你老豆老母冇撚教過你膊頭係邊到？
冇啲家教，全部淨係識做奶共狗

Bbc fake news

係呀係呀,而家蓄意謀殺都唔叫狗交人,唔做鳩佢寫新聞,乜都唔做就最好呀

唔知道佢有無睇連登嘅呢?

有就好喇!
喂!! 睇唔睇到我呀? 我屌鳩你老母呀! 📣📣📣📣

含撚啦，死黑警

盧狗條撚樣做到左不割席部分話不督灰既最高境界
屌佢老母

一張圖話你知點解警方會話係「膊頭中槍」

同意

5年前放彈，幾多人上街支援

唔可以比佢麻目

依家隻男狗又多規矩又搶答又瘋狂扑出嚟護主真係好撚煩

Dklmcfh

制服完手足用棍打到爆頭就係專業克制

訓喺地下俾長遮隊幾下(肯定冇受傷否則唔會避答)就係生命受威脅

乜都唔做最好？獅鳥？任由黑警橫行？

香港司法機構尚算能夠保持獨立

仲去乜柒記者會呀

擺去算啦，班狗有人講真話真係豬乸都上樹

咁撚強調講18歲中五學生
究竟黑狗聰有咩用意

係咪想 spin 走大眾既目光
黑狗只係對一個法定成年人行刑式開槍
而唔係對一個青少年行刑式開槍

雖然呢個只係數字問題
但係我覺得對文宣同大眾觀感好緊要

有冇巴打絲打可以Fact check

著撚晒甲然後話生命受到威脅，正如我老母話齋，夠膽除晒甲同啲示威者搏拳囉

警方包庇魔警，搵人Twitter比Solomon Yue
搵人寫好黑警個狡辯，要佢幫手說服成個警隊制裁

大家聽日唔好對個記者會有任何期望
發問次序 一定係 TVB>香港01>CNN>SCMP>大公報>鳳凰衛視>環球時報
通常發生依D事 佢就會比依D問返1個鐘先

方包庇魔警，搵人Twitter比Solomon Yue
搵人寫好黑警個狡辯，要佢幫手說服成個警隊制裁

生命受唔受威脅係睇現場情況，
開唔開槍係睇現場警察專業判斷

萬能

我哋都要做到咁囉
不割蓆不分化不篤灰

成撚日歪曲事實,全世界最無恥都算係香港警察

被人公開影到殺死人遲早既事

到時死第一個一定係示威者或記者

咁耐以黎傷者最傷都係示威者

黑警睇記者同示威者唔順眼好耐

黑警有槍有保護裝備

武力不對等 政府唔肯承認

人地台灣防暴係唔可以拎真槍

狗方包庇魔警，搵人Twitter比Solomon Yue
搵人寫好黑警個狡辯，要佢幫手說服成個警隊制裁##pi

屌你老母持牌恐怖份子

聽日朝早，中環大遊行！！！！！！！

有 less-lethal gun 都唔用！可以先向天開 warning shot 又唔開，反而老遠就掹定真槍，又冇先大喝示威者，警告會開槍(咁可能都會嚇窒到班示威者)，又冇召喚幾步之隔嘅同袍一齊去反擊救人；反而只係扮 Arnold 獨闖龍潭式咁衝過去，先一腳伸退一個示威者，再射低嗰個中五學生，但係瞓地條差佬(有晒頭盔、護甲)，仲可以起得翻身行走！錯撚晒！

個張唔係Xray 黎

今次至少體內有警方子彈，證據確鑿，點解唔至少係依單開槍傷人案上展開司法程序調查

差佬傷咗幾多人 有幾多人入院 有幾多人重傷 成撚日話生命受威脅 望事實睇數據就知真實
示威者就日日重傷

唔可以拎真槍呢個說法
監狗會之前去完觀察遊行都有提出過
而家咪一樣照帶槍出 仲射尻埋個學生
所以監狗會根本冇撚用 建議完班狗都可以當佢唱歌

40歲都可以做傑出青年
21歲先可以投票
18歲都係未夠秤啦

國際法庭

a day to er er er be happy

有1 就有2
屌你老母 有曬片 仲話係合理
暗角果d咪死於非命

屌擺明認為開左實彈射到some object所以循例上出黎出下口術想得到所有傻西藍絲認同

有full gear 對家得鐵通 點生命受到威脅
當佢真係有
咁有其它方法既姐
下下都開槍咁以後洗乜拎警棍同胡椒水姐

有撚晒片喇你班傻鳩

屌你老母 盧偉聰扮傻
明明睇過條片 轉頭話冇
全世界話中肺 你話膊
全程揼低頭望稿 份野重要唔係自己寫
重要嘻皮笑臉面對傳媒

屌你老母！

警務處處長支持警察開槍謀殺示威者
有撚晒片影住自己行埋去向前開槍
民間記者會希望到時播返出黎
大家係Twitter俾全世界睇佢地點樣衝前主動開槍自衛

英國玩到全國都無用實彈啦